支那深圳嚴重缺水！廣東多個水庫見底！

上年水災唔怕

可惡，不能笑灣灣缺水了

啱啦，日本有大量稀釋到可以飲用嘅核廢水，問題解決

飲嘅水又冇，用嘅水（錢）又冇

你無水你既事，唔好減少供港食水
我有用錢買

香港應該要加快起化淡海水廠

不嬲天價俾屎水
靚水人地用
叫佢起化淡就唔做

咁香港都仆街

核癈水問題，我一律建議14億1人飲1杯解決咗去

無可能㗎
起好咗的話港共就少咗個藉口向支那進貢

冇問題既，有黨

太多樹吸哂D水,一於砍哂佢

利益輸送

深圳人口多過香港一倍
水庫唔見得多過香港
咪又係靠香港津貼向廣東省買水

人地唔會比你有自給自足的能力
水之後係電

到底香港人飲東江水毒啲
定買樽裝水飲塑化劑毒啲好

快啲斷東江水
保深圳

黑暴完結後
因為收不到黑金
好多手足都缺水

14億人，一人一啖口水都填滿個水塘啦